成世人第一次睇人燒箭豬食

兩條鬼老用乞兒雞方法整之後再起肉用煲煮
不過呢d野味我真係唔敢食

RIP箭豬

好挪恐怖

佢地食唔食得曬架

佢地仲整左甜品食

野外求生連腸都唔夠膽食

之前睇過篇野，箭豬本身有好多病菌潛伏，唔係就咁加熱就食得咁簡單

燒熟左好似熊公仔

喂咁PINK唔多熟喎老友